有咩人帶EDIFICE??

如果買有咩注意？？